吳若希bb入一入嚟

我想上你ig呀

我想入星夢

我好鍾意聽佢啲歌㗎
去neway一定唱

我做打雜is ok

想跟希b見識

幫你推一推

仲想交流唱歌心得

多謝 有得上希b ig就好

因咩事畀佢Block

無…真心上上佢ig

想